做梗寵物鋪，你問我答

如題

見唔見到肥絲大隻？

自己開定打工？